解憂雜貨店-上線了

雖然冇能力預知未來，也沒有能力把信件寄到過去。
在當刻可以陪你憂愁，聽你呻和你分擔
留言啦！！！
靜靜雞 私人信箱：

推

拉

好熟口面
係咪hmd開過擋

hmd係咩呀

應該有呀!

入黎傾咩都得架

等你呀